HIT and RUN!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求下大家唔好戀戰 求下撚完就走唔好畀狗咬

好心痛

推

說好的游擊呢

快啲走呀，我要8月5號見到你地呀！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

走啦

不被捕 不受傷 不流血
平平安安回

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略